覺唔覺啲臭閪蚊之仔仲邪惡過啲蚊

咬人仲痕過蚊 加上細粒打都打唔到